陳家珮只係放棄美國Passport,佢好可能仲有美籍

則係咁，放棄左Passport,唔等於放棄美籍，陳家珮好有可能並無正式放棄美籍，唔知佢有無準確報稅呢？ 逃稅佢都幾麻煩

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

[最後四日]大專學界手足需要大家幫忙！！！

個名非常意淫

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

共黨講64無死人，你唔係信佢已放棄美國Passport呀，傻仔